<?xml version="1.0" standalone="yes"?>
<EmailTemplate>
  <Smtp host="smtp.sendgrid.com" port="587" enableSSL="False" deliveryMethod="Network" username="mtoledo" password="lalala12" />
  <Subject><![CDATA[Compareça ao espaço da N-Party no Anime Dreams 2014]]></Subject>
  <Sender address="contato@nparty.com.br" displayName="" />
  <From address="contato@nparty.com.br" displayName="" />
  <Body isHtml="True">
    <![CDATA[<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xml:lang="en">
<head>
    <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html;charset=UTF-8" />
    <title></title>
    <style type="text/css">
        body
        {
            margin: 0;
            padding: 0;
        }
    </style>
</head>
<body>
  <p>
  O Anime Dreams 2014, um dos maiores eventos do Brasil para fãs da cultura pop e oriental, esta chegando. Este grupo tem a honra de informar que estará presente no evento, organizando um grande espaço voltado para fãs de games e da Nintendo, com muitas atividades e atrações para todos os visitantes.</p><ul><li>Traga seu 3DS, colete Street Pass e participe de diversas jogatinas de games em multiplayer, como Mario Kart 7, Kid Icarus: Uprising e Mario Tennis, além do novo Mario Party: Island Tour</li><li>Esta jogando Monster Hunter 3 Ultimate? Que tal fazer algumas quests em cooperativo com outros jogadores?</li><li>Já faz 1 ano que trazemos o Wii U para nosso espaço, promovendo diversas partidas de jogos em multiplayer. Compareça a sala, e se divirta com o novo Super Mario 3D World, ou com games como Nintendo Land e Game & Wario</li><li>Que tal jogar alguns games clássicos de consoles retrôs? Participe de jogatinas de games como Super Smash Bros, Mario Tennis ou Pokémon Stadium no Nintendo 64, ou até mesmo Super Mario World e Sunset Riders no Super Nintendo.</li><li>É fácil jogar games retrôs? Então participe de nosso desafio, e jogue de olhos vendados um game de nossa escolha, usando apenas as orientações e um amigo</li><li>Vai usar algum cosplay baseado em um personagem de games? Então compareça ao nosso espaço para podermos tirar uma foto. Seu cosplay poderá aparecer em nossa página!</li><li>Ainda teremos campeonatos de Mario Kart 7 e Super Smash Bros Brawl., valendo prêmios oficiais, além de pontuar os vencedores em nosso ranking para o N-Party Connect. Lembrando que estes serão os primeiros campeonatos do ano, e é uma ótima forma de você sair na frente no ranking.</li></ul><p>Não deixe de participar! Para maiores informações, confira toda a nossa programação em nosso site: <a href="http://www.nparty.com.br/2014/01/compareca-ao-espaco-da-n-party-no-anime.html" target="_blank">http://www.nparty.com.br/2014/01/compareca-ao-espaco-da-n-party-no-anime.html</a><br/>Não deixe também de marcar presença pela chamada do Facebook: <a href="https://www.facebook.com/events/265053346977626" target="_blank">https://www.facebook.com/events/265053346977626</a></p>
</body>
</html>
]]>
  </Body>
</EmailTemplate>